屯門帝御·星濤今日開售123伙沽清

未？？

見冇人出post話一Q清就知賣得唔好